〈取暖啦〉革命同寫文一樣有起承轉合，有高潮有鋪陳

今日好多人話失敗，話運動已完

我贊成今日三罷成效好低，但革命唔係睇highlight，球球都世界波，盧卡古都變球王。

就算革命都好，唔會日日高潮位，每時每刻都係煙花147連放咁震撼，總會有啲平淡位黎做鋪陳

最緊要係，呢套唔係英雄片，唔會所有野都做得啱做得好，唔會好似電影咁每件事都推進緊劇情，而且我地必須認清一點，我地有啲野係會失敗。

我地勇於行出黎唔係因為我地係復仇者聯盟，個個身懷絕技，要拯救世界；我地不懈行出黎都唔係因為我地一早知道，劇情一定係大團圓結局。我地係為左自由，為左未來，為左下一代，為左我地珍惜嘅香港而用渺小嘅身軀對抗暴政。

所以我希望各位唔好因爲眼前嘅小失利而氣餒，放眼前面嘅路，繼續抗爭。或許我地要用3年5年10年，甚至一世黎抗爭，但我知道，你同我一樣，為左呢個香港，我地願意堅持。

光復香港

時代革命

五大訴求

推
屌哂啲失敗散水撚老母

缺一不可

推

因果由國

容港治己

謝絕言敗

抗爭到底

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

無錯，抗爭係要十年，廿年
但2019年仲未完，今日仲未完
取暖？唔急。

Push

最簡單 失敗乃成功之母
一步登天咩

取暖嘅意思係希望啲覺得已經輸左嘅人可以燃點返希望

叫班失敗撚咪撚嘈 大家都等緊美國國會

support

孫中山都起左十幾次義

今日大家仲有好多枷鎖，令抗爭上好多束縛，可能遲下大家都覺悟到對待暴政，只有推翻一途

push

可以失望但唔可以放棄

唔知大家當初出黎抗爭嘅初心係乜
但我由一開始都覺得勝算好細
但係咪因爲無勝算就唔出黎？
我自己就一定會企出黎直到最後一刻

Btw
今日好多失敗分化post
大家要記得
不割蓆 不分化 不灰篤

一日仲有「香港人」一日場抗爭都唔會完

齊上齊落
就算輸我亦無怨言

Agree
講真行到今日好驚訝
Proud of you guys

We as one
無分你我，「香港人」係一個共同體

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

pish

取暖岩我。
每一件事出左出黎都一家有成果/效果。
所以個身心要堅持，互相鼓勵都好重要。

重點，唔好睇少今日GE成效。
利伸： 我有擺工

其實好小事，大事美國國會會做

9月會係一個轉捩點
點樣可以繼續將件事進一步升到去國際層面
點樣可以谷一煲勁既
同美國呼應

係呢場波好關鍵既15分鐘

呻吟下可以，始終三個月以黎受既打壓真係太多太多，壓力都好大好大。但呻吟完就繼續企翻起身啦！
仲等緊煲底見啊

其實雨革之後 都靜左5年前先出番黎
靜一日就屌天屌地咁 點解今日仲對香港人咁無信心
香港人的確唔係勇武為主 個個都睇定d 但只要真係有事 一定會好似尋晚咁 成班衝出黎救亡

煲底相見

香港人有時真係令人又愛又恨，不過咁先係有血有肉嘅人，我地會自私，但面對別人苦難時，我地又會變得好無私

緊守自己做一個有血有肉嘅人

我唔準你咁話卡古，佢減緊肥(應該...)
香港人加油！！

淨睇highlight佢真係幾好波